「又有紀念鈔」德國旅遊局推出karl marx馬克斯200歲冥壽鈔票！

現已接受預訂！

零呢個面值同佢特別夾

應該係特登

查過一路都有零既紀念鈔

但karl marx 配零面值

特別match，

呢個係佢理想

利伸：岩岩訂左5張

5張幾錢 點運黎香港

邊到訂？條拎入面搵唔到

最少要買5張 ，2舊水港紙

我頭post條link就係訂購link

有冇得直運嚟香港

唔知點解諗起無幾耐之前

有班支那人送馬克思銅像去佢故鄉單野

全球都會運

有冇人一齊夾 想要一張

買左先 之後先揾人慢慢夾

不如出埋Hitler啦 反正都係罪人

馬太福音大過馬克思